微信竟然流传要求召开政治局扩大会议清算习近平的文本，是否习近平危险了？

推, 唔好沉